你地講到香園圍咁恐怖 梁天琦咪大獲

一野可以送佢中喇 嚴重政治犯
點會宜家仲生勾勾
我覺得你地有時太陰謀論
2047得番500萬人
又話捉後生捉女係幫中共續命
又有地底人
不如認真d??
利申 信風水日

屌打錯 信風水

你地話睇到頭痛乜9 就緊喇 咁撚專心又假定左鬼神論 唔頭痛都奇

佢出名果啲邊到敢搞阿

負皮我咩料

班弱智咩都吹改造人都有吹
孫子仙都有人信

李旺陽夠被自殺喇
區區一個梁天琦

你狗來架喎 清

推到有人反駁

推

又負皮我

負皮完唔出聲

再推啊

挑完來冇料到

梁天琦fans呢

地底人fans呢

起我底啦人講你就信

good morning sir

你鐘意比五毛洗腦 我幫你唔到反駁迷信=狗/國安

其他人呢

冇人出聲啊？

迷信5毛收左工啦,凌晨先開工

得啊sir咁初檔

[大支線] 陳彥霖事件整合帖

時序由早至遠

我懷疑有死者報夢(2)

鶴藪水塘燒烤區場6號

鶴藪水塘燒烤區場6號 (2)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (3)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (4)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (5)

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（2）

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

新屋嶺2.0？

政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳

白虎山有新發現!!!

[恐怖] 大坑東蓄洪池極有可能同831有關

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟 (2)

Hong Kong is not China, not yet.
佢出名丫嘛，你出名你都可以保全屍
btw,不推文

層壓式資助革命

梁天琦假假地都拎過幾萬票咁撚容易被消失咩

睇曬喇屌

關出唔出名咩事 中共要佢死點會有命留

有人未追 我整合

出名

你做特首 中共想你死都得喇 講到天琦有特權咁

點解個個都咁講

我唔係話佢唔出名 係要佢死既話一定要死

拉

佢地份糧剩係包夜晚出黎講野
咁早無人應你

on99冇用不推文 幫我推左

咁都早 放飯喇bor

睇你點睇
無自由大獲d 定死大獲d
我諗依家好多人都唔怕死

宜家先見到你個句佢地份糧

佢係勇武精神領袖, 殺左佢後果好難預料, 雖然香港人惡唔出咩樣, 但港共都未至於咁撚蠢

你咁樣講其實無野好討論
我都可以話維尼個排心情好唔撚搞佢

呀蛇咁早開工

我係唔明吹到咁陰謀論做咩

黑警似係揀家庭破碎嘅手足落手。老豆老母有第二頭家， 唔想為一個充棄子令到新家庭周身蟻。

係中共要殺佢 唔係港共
屌 死左咁多人香港人都照樣返工返學
中共會驚隊林個梁天琦？

咁唔咁出名個d呢 咩盧建民 又唔拎去香園圍

對撚住張gta真係喊十聲，低智到咁都信，擲個聖盃都信多兩成呀大佬
fucking popo 又羅埋d似是而非玩捕風捉影，再係咁真係法輪功化成場革命，等攬炒...全港only

全世界都睇住梁天琦喎

痴線

最唔明係吹到幫中共續命

不過張相係唔係幾舒服既

佢外國之名度好高架咩

分化撚
討論下唔得？

李旺陽香港報導多，外國少
但係梁天琦有同外國政客交流，層面唔同

支國只有6億人

好易答咋喎, 梁天琦有名有樣, 唔見左全香港都知

始終呢度都仲係香港唔可以做到咁明顯

不可相提並論
湖北仔香港靈魂人物

咁你開幾個post就要人信你唔係狗？

梁天琦咁出名 點敢郁佢
有咩風吹草動 一定有人知
你覺得唔恐怖 不如你去幫手探路 話我知安全？

係皇帝都想長生不老
古代有古代嘅方法
鍊丹術 風水 etc
現代有現代嘅方法
人體實驗等等
自古人心不變

你老味就分化 有你地講冇人地講

梁天琦咁出名咁多人留意 搞佢只會搞著自己 點同

唔知原來外國有人識edward仔

求其恐怖game cap要幾多有幾多添拉，人工味超重仲信？

講真點會知佢點解搞點解唔搞
寧可信其有姐都係

乜9 So?

出名嘅點會搞，係送都送平民
你唔信未開live走返轉睇下

全香港都知咁又點 你地會做d咩啊 中共會驚咩 唔成理由

報大左,根本冇禁多人

咁講 香園圍係未成立既假設

因為佢出名
所以唔會整佢

湖你老母啊 佢係香港人

講真 有心搞點都搞出名嚇鳩人先

重點就係知咁又點
好似陳小妹妹 個個都個 但有用咩 香港人可以惡得去邊

名人點同
大把律師/政黨/國際跟
應該要驚天琦係獄中被自殺

真 我係隔離房睇住ching比D工作人員將幾廿條假狗塞落屎眼 然後出返黎個陣就係咁嗌話唔想見人要蒙面

中共wfc喇 信唔信carrie mama都難逃一死

邪教崛起

講撚曬

不了 山卡拉

巴打你誤會了，我冇話佢唔敢搞，但係每一樣野都有代價，代價高就會睇吓有冇啲代價低嘅取代

加上梁天琦唔係剩係得香港人識

咁佢會唔會放到出黎

由佢地啦

一開post啲回覆一式一樣就知係成team人撚緊連登仔
咪當偵探故睇放鬆下

係 我都係咁諗

被自殺咪一撚樣 同送去香圍園

呢到連登你想討論啲乜 連登己經只係公告版

善用不推文

班友都係污合之眾啦 有腦就發撚左達啦

學上面巴話 我係中共實搞之峰天琦呢d 嚇撚死平民喇

放飯呀

不過條友又幾好野 Up左五個地方名出黎

就好似唔會暗殺劉曉波同佢老婆咁，太出名了，不能太明顯，呢到仲要係香港，你話831冇死人我絕對唔信

問題係對家轉咗方向轉搞普通人，等班淺黃嘅人人自危唔敢出。淺黃會認為唔做gphone天琦果啲企出嚟嘅角色就會冇事，但係當普通市民被濫捕，佢哋就會驚。

唔討論咁把撚啊

你都識講梁天奇啦，咁多人mon住點搞，一搞政治犯，侵侵大把藉口做野

咁又唔好咁講

唔洗怕，war3中共會滅亡

拉，冇意義post

覺得天琦冇劉咁出名

又幾岩

侵會保天琦？開玩笑喇

食飯 等地底fans覆我

0.5

之前去美國讀書，有去做政治交流，應該點都建立左啲人脈同知名度
Btw地厚天高都係其他國家有放映

成日話無行動post 成日話靜左 啲人自己望下啲超自然既post 幾咁吸引連登仔眼球？

討論乜 集中定開花 戴唔戴罩 國難小學雞?

侵先唔會保佢，正如侵唔會全心保香港一樣，不過就可以大做文章用黎做藉口郁支那

On9 討論唔得？

寧可信其有呀師父 下下有人死都話唔好咁多陰謀論 咁真係堅料嗰陣咁點算呢

呢點我諗好多人都有保留
但係假設你係中共 你要係香港搵地方收埋831唔見左個百幾人同埋啲狗錯手打死嘅人 你會order放邊

唉，成班想膠化個革命

笑而不語

佢邊夠膽搞出名果啲啊 唔驚國際制裁咩
對佢地黎講 令我地依啲普通市民驚真係有得益咩？到時搞到佢地得不償失

你叫人點駁
信嗰啲人根本冇證據
得張GTA圖同地圖

一班人做一套 另一班人又另一套
拉咗一班人 特登對一個好少少
最好知名度廣嘅
佢出番黎可以帶風向話其實班狗冇唔好

大陸可能都係 一班人殺 一班人比樓比車
然後嗰班人就感謝黨給予佢哋嘅一切

利申估

話佢係獄中有憂鬱自殺

佢敢搞天琦以後一定唔止火攻割頸咁簡單，前線魔法師分分鐘解鎖科技樹

有美國失蹤人口Feel俾外星人捉做研究

用下個腦啦
不推文回覆

到而家仲覺得我地杞人憂天既
好明顯未訓醒
坐左幾耐呀？

湖北香港人

捉個議員無人驚會送佢中，捉佢隔離果個無人識，無名無姓我就驚

太明顯

不如組隊入去探險吓

阿sir 咁緊張嘅？

中共會唔會好似你咁低章
如果你係中共 香港人一早贏撚左
有冇諗過係香港搞政治領袖人物會有咩後果
不過係大陸佢地就一定死撚硬

會唔會監獄係一個安全嘅地方

拎梁天琦黎講

其實人體實驗器官買賣呢啲一直都進行緊，係真其實有幾奇？

不過發生係香港呢個由細住到大嘅地方，你哋會覺得好唔真實好陰謀論姐

搞都唔會搞一個咁出名嘅人啦，寂寂無名又冇咩人脈嘅平民先係最唔易比人發現

況且政府點解要咁緊張即刻仆出嚟澄清？明明只係連登一個神化痴線post

只可以話果度係真係有嘢唔見得光

湖北仔一個

小朋友識唔識李旺陽

我本身對迷信野冇興趣 但有時真係見到某一兩張圖就頭赤赤 睇其他又冇事

梁天琪太出名 唔敢郁

討論下柒 浪費網上軍師時間
真事多條線搵真相，成本效益上why not?

駁到
因為佢係出左名既人
換句話講 姐係公眾著目佢會多過一個普通既抗爭者
如果佢有咩東瓜豆腐 全世界都會為佢調查到底
但調轉如果只係一個十幾歲既細路仔/細路女
就算比你搵到可疑 你都PROOF唔到真定假
就好似今次白虎山咁 如果係真咁又點?
你入到去咩? 你估無人守住咩?

網軍真多，駁唔到就屈人係狗係國安

如果講大話我裸跑！！我真係識法術唔信嘅話入嚟睇我預言

收嗲啦呀sir 中共做呢d咁大既錯誤決定 代價可能係全世界接管香港架啦 不如問點解黃之鋒係監獄到冇比人殺到啦傻鳩

孫子仙都有人信 弱智番大灣區啦

熟悉地型
成team人
好明顯啦下...

你地講到中共咁恐怖 達賴喇嘛咪大鑊

呀～連登仔～點解可以唔做野！點解可以唔推post!
呀～我依家d frd俾黑警拉曬，全家都喊曬！
你班仆街仲係度玩風水！

條友係Google search 邊境/軍地/山
之後搵一啲冇咩人知放上連登講

一個生勾勾嘅梁天琦對中共好過死咗嘅梁天琦
你諗吓六七嗰陣燒死一個林彬幾大反應啦
梁天琦嘅知名度同啲十五歲妹妹有無得比啊

咁點解釋政府要咁緊張回應？

不如話政府特登作咁大個故仔出嚟，就係為咗撚連登仔

你有冇諗過係因為梁天琦出名
好多人都注意佢
佢一消失就仆街

但相反 新屋嶺 831太子手足冇咁出名
就算去左邊都冇人知

中大女學生單野依家沉撚左啦
個個都轉風講迷信
有人證咁爆都冇咩人提

無可否認個故仔真係幾好睇，
遲啲一定會列入都市傳說

大家記唔記得銅鑼灣書店人員失蹤事件
其中一個人喺香港被人帶走送中
最奇怪嘅係搵唔到佢出境記錄
洗頭艇？地下通道？瞬間轉移？隨意門？

但我都唔覺係因為香園圍單嘢搞沉中大女學生件事

其實除咗連登有幾個討論post, 現實根本就冇人講，主流媒體完全冇報導，有幾分散焦點啊？

李旺陽最出名咪被自殺lo..

總結下講咩

冇報？？？你試下google中大女仔 睇下有幾多篇新聞

根本呢班人就係轉移緊視線

尻吹

如果講大話我裸跑！！我真係識法術唔信嘅話入嚟睇我預言

大搖大擺係關口過話國安做野都得啦...
仲有白名單通行車輛呢？

我意思係香圍園冇報，幾個post點轉移視線
你求其搵個人問佢係知中大女定香圍園

你睇下連登仲有幾多人討論中大
呢班人推左十幾個熱門post都係冇重點
又搞到行動post難搵左

good afternoon sir

管梁天琦嘅係懲教署
唔係警務處

如果你係中共，你想嚇到人，又唔想搞到大大獲，你隊冧左梁同埋黃，外國一定好多反應，你會點做？你咩殺有咁出名冇人注意既人